啱啱比人飛，你問我答

如題

衰咩？

你屋企人知唔知你衰十一

佢話覺得大家expectation唔同 我做唔到佢想要嘅嘢

俾人中出咗未

冇扑

冇扑呀

幾多歲呀你兩個

我20 佢21

一齊左幾耐

唔岩咪散 格硬黎無幸福

唉

你expect咩，佢expect咩?

點解比人飛都要開問答

佢想要咩

2個左右咋

你可以找到更好的

唔想自己一個人

2個月

連登仔冇野想知了

佢覺得我唔夠關心體諒佢果d 我有但佢覺得唔夠

送你一首歌

加油

答左
答左
最開心係一開始可以share晒d嘢比佢知
最唔開心係佢有嘢做唔理我
有，如果佢肯
冇所謂
毒係屋企
唔講

正常

多謝你

唔適合就無謂勉強，ex咩pectation，係啱係中意既，全部都係假

Expect佢老母
好明顯佢唔夠鍾意你啦
Ex乜撚嘢pectation
你唔好搵返人喇

其實我都知佢唔係好鍾意我

咁你都唔駛人地問啦
你都知答案

唔岩就搵過個，好閒

會唔會係樣/身高問題 覺得expectation 呢家野通常都係藉口

咁我同你一齊囉

我覺得佢真係覺得expectation問題

毒撚搵食post

屌你老母

邊方面嘅expectation?
佢叫你含撚你冇幫佢含？

你覺得拍左2個月大家都未好深感情分手傷心d
定
拍左成年佢同你講當初都係寂寞先同你一齊傷心d?

係咪處

點樣一齊又點解散

呢啲post真係好好笑
減壓一流

樓豬加油啦
btw, 你係咪重好中意佢？
中意到咩程度？